{
  "Troms\u00f8": [
    {
      "width": 6016,
      "height": 4000,
      "path": "./photos/Troms\u00f8/DSC_0797.jpg",
      "compressed_path": "./photos/Troms\u00f8/DSC_0797.min.jpg",
      "compressed": false,
      "placeholder_path": "./photos/Troms\u00f8/DSC_0797.placeholder.jpg"
    },
    {
      "width": 4000,
      "height": 6016,
      "path": "./photos/Troms\u00f8/DSC_0814.jpg",
      "compressed_path": "./photos/Troms\u00f8/DSC_0814.min.jpg",
      "compressed": false,
      "placeholder_path": "./photos/Troms\u00f8/DSC_0814.placeholder.jpg"
    },
    {
      "width": 6016,
      "height": 4000,
      "path": "./photos/Troms\u00f8/DSC_0841.jpg",
      "compressed_path": "./photos/Troms\u00f8/DSC_0841.min.jpg",
      "compressed": false,
      "placeholder_path": "./photos/Troms\u00f8/DSC_0841.placeholder.jpg"
    }
  ],
  "Oslo": [
    {
      "width": 4000,
      "height": 6016,
      "path": "./photos/Oslo/DSC_0285.jpg",
      "compressed_path": "./photos/Oslo/DSC_0285.min.jpg",
      "compressed": false,
      "placeholder_path": "./photos/Oslo/DSC_0285.placeholder.jpg"
    },
    {
      "width": 6016,
      "height": 4000,
      "path": "./photos/Oslo/DSC_0275.jpg",
      "compressed_path": "./photos/Oslo/DSC_0275.min.jpg",
      "compressed": false,
      "placeholder_path": "./photos/Oslo/DSC_0275.placeholder.jpg"
    }
  ],
  "Stockholm": [
    {
      "width": 4000,
      "height": 6016,
      "path": "./photos/Stockholm/DSC_0032.jpg",
      "compressed_path": "./photos/Stockholm/DSC_0032.min.jpg",
      "compressed": false,
      "placeholder_path": "./photos/Stockholm/DSC_0032.placeholder.jpg"
    },
    {
      "width": 4000,
      "height": 6016,
      "path": "./photos/Stockholm/DSC_0090.jpg",
      "compressed_path": "./photos/Stockholm/DSC_0090.min.jpg",
      "compressed": false,
      "placeholder_path": "./photos/Stockholm/DSC_0090.placeholder.jpg"
    },
    {
      "width": 4000,
      "height": 6016,
      "path": "./photos/Stockholm/DSC_0103 2.jpg",
      "compressed_path": "./photos/Stockholm/DSC_0103 2.min.jpg",
      "compressed": false,
      "placeholder_path": "./photos/Stockholm/DSC_0103 2.placeholder.jpg"
    }
  ]
}